同男/女友Whatsapp

大家平時同男女朋友whatsapp講啲咩？係咪都係無聊野多 早安晚安食飯柯屎嗰啲

利申 女 一齊左兩年

講下淫野

用開LINE

精蟲上腦

不斷send sticker?

女朋友成日wts講淫嘢

係

你女朋友係雞？

講淫嘢就雞

有咩感覺

一齊左個零月已經冇咩講

send眼前嘅畫面，share做緊乜等等

唔會講下咸濕野flirt下大家咩

Long D緊 平時講下自己做緊咩
早餐晏晝夜晚食咩 照下相sd畀佢
見到得意嘢又share下 咁又一日

Long d 左幾耐啦 岩岩開始long d 想問問經驗

就快三年
基本上所有鎖碎事都互相分享下
得閒就調戲下佢

有冇sd 淫照/玩cam

點調戲下佢？

ps,long d左4年

你或佢有冇出過軌呀
冇對方喺身邊真係好辛苦

你哋相處成點

無 講到底都係講個「信」字

成日同男朋友講咸濕野 各種性暗示明示 調戲佢 send意淫照 好有情趣

兩個人係有心傾嘅話，係唔會怕無野傾